[I/A] PES MOBILE 2021 【310】 謝拉特功能全面睇！

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

● 不同底色球員資料
紅色=強化版legend(非常難中)(使用該球會球衣有加乘)（球員會保留至下季）
金色=普通版legend

紫色=強化版現役(現實比賽中表現良好的球員會出現係fp pool到)或club selection
藍色=普通版現役，跟隨現實球員表現，狀態會不同(可以3個黑波換一個)
灰色=舊版現役，狀態永遠C(2019版本或之前)

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質60 fps

但30fps low quality 比較慳電

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次 (1000 1800 0200)，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE

●賺取Gp方法

Open challenge ，打哂三關有75000gp

Matchday ，除左部分比賽有coins外，每關夠1500積分，可以觀戰賺取gp

季節賽掛tour(適宜新手)，以白銅銀波掛機，升班可以賺取23000~24000gp

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

兩種玩法

Preset team
使用該球會的藍底球員，不扣合約費

自已球員代表球會出戰
自由選擇代表一個球會，使用該球會球員球隊值會更高，獲得更多積分，且狀態必定A

球隊值：
legend 或Fp 800％
藍底 480％
灰底 400％
敵對球員 50％

例子（選擇國際米蘭）

電莖玩家

連登杯冠軍名單

2020UEFA: 月城雪兔
2020World cup: 出奧燒啦
2020歐洲x南美杯: 出奧燒啦
2500戰力杯: Aristo
第二屆普黑團體盃賽: Aristo 一生人三次 waiiiiiiii 我朋友係金毛獅王
Legend盃： 出奧燒啦、AC米蘭、 鳩改住先、球皇balotelli
歐國盃: AC 米蘭, 香港高登, 用住先啦

Pes mobile三巨頭
牛
兔
啤

啤

頭香

草coins月尾all in

課

其實我想要紅朴智星同LB多d

中前埸太多人

@牛點睇

賽程好硬

外界看好熱刺今季表現，但球隊即將在英超中迎來地獄考驗，未來對手分別是曼城、車路士、阿仙奴、利物浦、李斯特城、狼隊，即管看看兩大天王卡尼及孫興民能助球隊走得多遠。

Yes 處長=失敗

月入得9k

爭緊邦民260k，另外2張咭70k
最近出近半糧得9k
係咪無得再借去清卡數？因為還min pay利息好貴
TU跌到去G

打利之前仲有水晶可以抖下
而且阿唔算難打，守到羊就無咩威脅

根本有劇本要整死比利時，點玩落去？好彩我都唔執輸，今場5次鏟鳩英奴作為報復

謝4拎黎打rb都好喎

有92能力值

LB抽I'm barry，真心勁

係咪boost完先92

yes

但會中t9, owen 同 xabi好難搞

金owen廢到
尋日用黎打英pvp

一個字
唉

我用cole仲勁

不要揀比利時

不要揀葡萄牙，基沙文腳腳7注，起腳必入

用開db7打rb

用a Cole

牛識玩

a cole幾好用，幾靈活又快

2個md我都用紅甸打amf，一個直線就單刀

而家m day 好古惑

某幾個球員特別勁

揀左國家/隊=輸90%
個波唔識比佢射=輸埋個10%

虛火黎！

不過今次用英撚好正路比利時不了

later show u

@牛
點睇md 10個有9個都鳩放長傳比包皮

現實就有得打
LKK 高圖 迪布尼都係全盛狀態

簡尼狀態大勇不過馬古尼係隱憂，會mark自己人

韋素 維漢頓都係多仔 熱刺穩佔正選

仲有未俾施丹放棄既夏神

英撚個場，我會拉隻rice 番後
後過中堅位
之後easy

法先難，仲有隻k7 ，又撞唔跌
比波又毒，又大力遠射，一射就入
用葡一定要控個波
但中場唔得

我收起出stones

麥龜60速 ，
單刀連kane都跑贏佢

有2次試過後場解圍都可以變單刀爆入去對面

隻rice幾勁

普巴要走了
英超｜迪甘斯：普巴喺曼聯唔高興！傳皇馬將出手打救

笑左，去皇馬做施丹契仔?

當我地西甲唔夠垃圾？

點睇華倫既李康仁？

3萬thx

暗改左防守型閘都沖前azp , wan b

打左md未

啤巴重用奧雲

廢到

得個快字 但無體
無身位 無爭頂 其他都唔見突出

打咗

啤有無用費高

跑九陣岩佢

無

我攻中愛將 古老夫及右cmf古迪發起進攻

如果ss費高 cf奧雲

古仔 古迪應該會想喊

費高+一件埋門接應

im barry岩你

點解md對面啲龍可以射極都唔入

點睇我用奧雲連射都無得射

我打哂md了

Lm

lo mo

中伏用比利時去打Match Day，打咗8場比利時 vs 英格蘭(Present Team)之後，第一次玩Match Day係無贏過咁拎曬獎

你講左幾個post了
不過I know that feel too

唔緊要
pes post係不斷重覆
eg 啤巴講孫興民講左n萬次
吉花屌巴神老母都講左一萬次

普通黑金波邊隻中堅最好

福呢集真係求其射一腳都入

Joe Gomez / Ruben Dias?

終於上水啦？

好撚忙呀

我都係 啲野堆哂係呢幾個星期交

Weak

抽到我朗都唔得閒玩

抽唔到Taa同awb無rb用啊

無抽葡感覺很廢

Pepe

2抽b費我朗收工

有曼個隻bruno 廢到嘔

4312 應該係Pes 出現最多既數字！
Pes standard pw: _ _ _ _

呢個人識貨，用巴利打左閘

咪你嚟

頭一頁咩事 有得睇無得用 搞到小妹成個人好depressed

我1000幾分

人生好多野都係有得睇無得用

課金抽爆囉

好心正正經經用個正常陣啦

都未有得抽

好耐無見

準備幾多錢？

佢D人個擺位
原來有個陣可以三攻中無中中同防中咁勁

hi bro

英撚PRESET TEAM幾撚勁
打龍果個軒達臣勁到痴線

all in 有幾多coins 都用哂佢

見到你9up Barry lb，唔想入嚟

屌，真心好用今晚show u lor

我同牛啤P都係用Barry LB

788x10

利pool 抽5抽
4im

諗緊抽佢定等車仔

抽中咪賣出去

依家我im只有 2黑腸入到隊

我win=唔用 barry lb 一日

今晚試試

最近好眼訓

腎虧

我覺得係做野好疲倦

黎緊祖記同傑斯係咪 弱D個隻

以後po j 圖加密

跟

post男人圖就另計

Md用林伯打攻中幾好用

有冇人幫手試下左牙朗右美c打online係咪=一定輸bug

唔得，控唔到波，同比波太廢
比波去唔到ozil lv
遠射唔夠尼維射準
上落有星仔咁勤力

左朗右斯=冇翼

今年呢兩隻要推前，配4312 ，雙正前done

see me fly i'm proud to fly up high

成日比人放直線原全守唔到
點排陣好

Scholes Pirlo Lampard 三大雞肋

巴神你好
英國租金貴5貴

3後衛

末必關咩位事，兩大球王同一隊set左一定輸。k社bug

弱智成日D波卡來卡去就甩比人執雞

倫敦貴 人工又唔高
細城市其實ok 便宜一半

成班美國人真心智障

點解我哋會咁清醒好撚辛苦

英國撐侵定燈？

你係指邊一邊智障先

我有FOLLOW果D絕大部份都係燈

所以選舉結果一定係假，正常應該睇造勢大會
侵比deep state逼害
仲要有班五毛pr喺連登帶風向，企圖影響美國選舉結果
侵其實一早知道呢班deep state/左膠既陰謀，但係佢而家下緊一部好大嘅棋，之後就會將呢班賤人一網成擒

我知道大家雖然冇票，但係要發揮連登力量
唔好再上fb/twitter/bbc/cnn呢類左媒，they are all fake news，應該係比中共收買/deep state/班權貴操作

英國咁大 點g
黑鬼大部分應該唔會trump
我有啲同事真係唔鍾意trump

又恥笑

SOD是真的？網紅炸「雪乳屁蛋」扮女僕 幫男粉解褲洗澡

香港租樓都貴

Swag 聽普通話 好刺激

香港物價低啲
豐儉由人

隊葡都幾勁, 但可惜對住法
搞到容錯度太低

葡d人腳係好勁

用住上水末，上我堂學嘢啦

葡加英md 全嬴牙朗無敵，

用比利時好難打

傻仔先用
3cb已經on9,仲要普通波

練技術

今日俾個1200分用全白波羞肉

有無話邊個位可以睇番對戰紀錄?

揀錯隊dllm

match day 好似無得睇，tour 季節 fdly都有得睇

啤吹大咗

宜家海絲先係最熱心答問題

無辦法，而家我又少p，又少咗玩pes，日能日喺pes po叫春 po動物，連問題都唔答下真係遲早變pes po毒瘤

我入呢個post就係為咗睇動物

全白波
不過佢猜順的話 靠陣式屌打 唔差得遠

乜嚟

插圖畫師畫嘅艦b q版公仔

如果md 有我一早report 爆班出cheat 食屎狗

Any

@最愛 show u LB Barry

go

go未

MD原來無, THX 難得呢幾個打得順少少想翻J都唔得

講開佢REPORT USER果個位又要寫對方名同隊名
但無得睇番MD咁=廢左武功

原來已經無人go pes po已死

Just back but later go

訓了

比利時開始連勝

啤巴點睇呢個公務員女boss

打陣地LKK麻麻

猜到起到腳就得 佢腳頭夠重 做支點二傳都準
但係一定唔可以傳失波 一定輸反擊

卡斯=俾人遠射就入= =

原來個on9係你

wt

高登狗去左邊

好似話35周年有gp box抽im?

potw有未 屌啦媽 son幾時肯出

有阿 一年出一次
上次出左中村俊輔
今次傳出效力日乙既53歲球員三浦良知 不過im傳出38歲

佢係日本史上第一位奪得亞洲足球先生既球員
係 令日本人開始注意足球

唔係嘛，抽黎擺

Gp pool都係會抽

美國隊長串trump trump

周年有享利抽

唔係三浦良知咩？

我老友做緊k狗
已fc

👌👌

仲想要咩

cc台班能樣夠薑咪劇透埋媽否啲新戲，睇下admin bam唔bam

有無R9

荷李活班左膠

Ladygaga

官方 真係有

今朝飲左咖啡未

其實大家係點打online
我平時有玩開fifa
pes既online真係好多delay
想扭下波都唔得

你點知我有飲架

會揀12-4:00 am 先打
好順

上黎約人P，

訓教好過

唔洗訓咩

用住im figo先

皇馬im?

有?

勁難扭波

Go?go one then 閉關

after 10 mins?

Pes有三種人
一係扭波好勁
一係想扭扭唔到
一係完全唔扭（我）

No

我係第四種廢jj

如果我唔係地鐵 或者我會同你玩

Diu you

having lunch now

回傳狗
長傳狗
慶祝撚
點排好？

最憎慶祝撚

me too，前兩個都係技不如人
唔知點解玩fifa比人慶祝無乜野，但pes比人慶祝就好燥

長傳狗用洪金寶就搞店

what about回傳？

有無試過同一場同時出現長傳+慶祝+回傳狗打到想爆粗

go5go

做咩唔p

消息指今日（11/11）新增約20宗確診個案 衛生防護中心下午將召開記者會！

點解無

R9個人物重心會同figo一樣咁屈
但係個對抗性又高過figo 真係成架火車咁撞唔跌

有R9即課爆

未來一個月d pool都唔太岩我洗

我比較想要fp son 包皮多d

始終南韓人
南韓同日本近十年 爭亞洲足球第一 兩國傳媒同網民成日互屌 k社憎到入骨啦

唯有靠熱刺club selection ／fans club
季初踢得咁好都無potw

未來幾埸英超硬仗連連 daddy戰術實縮 son更加少機會入波

ok anyone happy

俾人dq左
睇直播啦

dead body

@用住先

國米有意送艾歷臣返回舊東家，但摩連奴表明無意接收該名丹麥中場。

據知艾歷臣與陣中兩大主力卡尼及孫興民私下關係甚佳，但摩連奴較愛用盧施素及尼當比利，即使艾歷臣回歸亦不會有正選位置。

show u LB barry?

無心踢，daddy先唔要

想抽咩im

eat

叫雞中咗武肺

Im 星

出咗街

pescm有哥帥 即係pes都有

LAG慶祝混種

用緊好耐啦ben

好喜歡他

邊有legend 哥帥

幾時出架？

人地好彩賠番黎，未出！

好用？

太勁 所以好少用

帥邊撚到帥

4個的士佬 又係叫雞群組？

車客出招

吉祥物

邊有出過

d立法會議員每個月無左十萬

No 係慳左480萬！

啤 我撐毓民

突發 啤=占啤

🤔🤔??

而家係咪成個議會得返建制派同熱狗

我打算成立個新黨！

好熱血，成個議會得返幾隻熱狗喺度對抗暴政

球球都遠射破網，有官方加持都唔使咁仆街，正一掛狗。認住用拜仁呢條友

有冇約戰呀，各位Ching
利申挽左兩個禮拜

@牛

琳琳#1296
你add me 拉

Go,ばーか

港媽為兒子八達通增值2000 慘被當同學當成ATM

有預感係肥仔嚟

記住先打最愛 後打月城兔

佢地比較易打

第三可以考慮下香港高登 都算易

我本人覺得

新手too 769117830 唔好屠我

呢三位有咩來頭

利申新手

我玩咗一個月，go?

應該肥矮毒

now?

我=公廁
巴神=阿雞

Go,774714398

加左.
我係933482827

Go

咩阿雞

屌你你冇童年㗎

巴打真係新手嚟，我做咗菊花我已經拎左我嗰陣啲普通波出嚟

贏完仲bin人

係，張puyol lengend都係好彩抽到..

個個都有得屌，就係唔俾我屌

不過你後埸、前埸三隻好勁，尤其左翼，係中場要換，
下次我用正常隊同你玩

今期比利時，我有500 coin，應唔應重課，見啲中埸都勁。
我操作都好爛~~~

賤格

啤巴咁得閒？

哦屌 呢個唔算童年回憶掛

比利時唔好課， 如果你重課=等利im,一次過中四隻其間抽fp已經夠做，今期建議抽英+法，不過其實im 勁在狀態b,同等狀態下im 得幾隻係明顯勁過fp
結論：Im 有一半以上係水貨

吹咩，呢度無人pvp

我打曬md 好難得

打md都唔挑機，仲要唔覆我tg

最近無睇tg
我打md個陣 你訓左啦

夠薑就同我隻抽

Dinner

唔夠

但im跟你一世，fp得1年

利得奧雲同謝老4有用。。。

做咩話我

聽日又禮拜4

Any?

go 1?

係咪有費林明高legend送？

4中1
唔係唔好屌我

4隻都有，多曬

Can

No one go?

go?

Ok dun fry me

真

你加左我，好友對戰度，LFC Hang係我

Ching

條中場

承讓承讓

其實match day代表有冇踢到

已經好耐唔使觀賽，其實咩事？

唔使睇就有gp拎，啲人又唔係真係勁，有咩唔好

當然好

我係想知K社做乜事

開佛心

好撚廢下

黃前hi

玩緊fgo了，下次再打

打到入全球 300 都係啲傻鳩嚟
好人好姐點會得閒玩咁多

笑死 係咪要不停玩matchday
跟住洗唔洗約時間對戰

MD葡法 我兩邊個賽果都同我揀既唔同，英就中曬

有人玩未

韋舒亞講明唔加盟熱刺

因表現差勁，上月被韋斯咸強制解約的韋舒亞，仍未有球會問津。

他周二讚揚熱刺領隊摩連奴是位「不可思議的教練」，但自己不會考慮加盟熱刺，因他曾是阿仙奴的球員。

但消息指熱刺對韋舒亞根本毫無興趣，更從未邀請對方加盟。

團長

佢當年有份同球迷chant Tottenham is shit

Who go

ok go one

wait 1min

長傳狗

go 邀me

傻鳩路明

12碼你捉到路
again？

有春用咩咪又係入
go

痴撚晒線 Miss Pun今日結婚無人講？

做咩成日停

當左md咁玩
again？

wtf
go

any?

ok show me barry

死臭雞，玩鳩我地智障手足

屌我玩緊乜鳩

創造神古迪係啤巴最愛既紅底
攻守傳射 爭頂都有

讓我

點解唔用古烈治

show u LB Barry

Go lo diu

風格唔太夾 佢傳波mama地

啤巴好多進攻都係由古迪組織先 其他人走位配合

ok
學wai巴剷爆

my barry 5.5 your barry 5.0

跟隊

769117830

中間 50$收 有意dm

無表演機會

出哂事

again?

again lo

go lor

出事太勁

any pvp?

唔好咁講 刺巴你都勁 初次見面客氣了

T9咁都中柱唔入

last

go lo diu

我靠烏龍先入到

請問咁有無人知佢好無用？

隻傑斯我真係投曬降

刺巴啲紅底無驚過

你隻包皮有bug走位咁鬼快

關咩事

go5go 多場，show u 5cb

go lo

試下就知
go？

wait
轉頭揾你

Show u england

go
今日輸到傻

T9線腳

wtf連美斯

再嚟

點睇洪金寶打防中

龍sir愈用愈勁

攻又見到守又見到
傻佬嚟

不嬲都話勁嘢

防中解放左佢

kahn依家廢到

Neft左好多，岩岩出嗰時超勁

但又冇其他替代先死

C王隻fp oblak好勁
下次出要抽

碧福特92
洛里斯得91

終於叫我啦咩

依加c態都係用番大猩猩算

go one then continue work

賓福特就算啦，me用j.hart都唔用佢

Diu u mon po

Ok go

等你call我機

普波隊

he use 金銀波 on99

癲軒失守

Go?

但係你護到空門激死我
好彩lampard屈你班普波機

力挽狂瀾

go？

Go this time germany

On9 爆格wifi 我落敗

ok try 巴塞

巴塞d legend太細粒 又唔夠體力 要打控傳先得

比u diu到

大家差唔多
你用5用返full team

用返都係輸
last one吧

gogo

我開始迷龍sir了

好波 你第二球令到

覺唔覺我fp沙拿好快

負碌到

weak

洪金寶ko

我而家鍾意用Scholes Lampard雙中場 放棄大肉腸

林伯其實點用 我用到成日隱形

我兩隻都冇
講經

認真打的話 唔好用
有愛先用呢啲球員 優點係one two之後有角度下勁射幾勁 傳直線都ok

唔係掛 呢啲黃底都無
你淨係抽紅底？

黃得scholes冇lampard

lampard owen law 必須要有
我想要韋利同埋denilson

who is 韋利

Vieri

owen好廢喎

強化版Vardy wor

唉圖啦屌你
搵唔到呀

google
Yahoo
Baidu
實況圈兒

韋拉？

Agger 用開無腦中場

韋利呀韋拉

有出過咩

無啦國米傳奇gg

咁講經咩

無咩

台灣一名人妻婚後與老爺奶奶同住，未料遭老爺趁短暫獨處時侵犯，不但對她熊抱強吻、掀衣襲胸，更將她拉入房要求「傳宗接代」。事主雖曾向丈夫求助，對方卻以「仍要靠家裡生活」為由，拒絕為妻子出頭，令她身心受創罹患精神疾病

台灣最美的風景是人

聽日出祖個兩隻im
又可以唔洗抽

baidu 話有

你有coin？

支持消費
一齊788$

尼維特=終極怒濤抽射攻擊型amf
迪比亞路=神之平衡感CF

睇開中國有嘻哈

黃底迪比係咪垃圾

冇契媽冇得788

黃迪比=鄭松泰
紅迪比=周庭

紅底迪比同尼維特都有兩隻，啲人話今日出個隻兩個都係比較弱個個。 但我冇玩過，純粹聽人講

高登消失了嗎

今年研究左好耐，呢幾種setting 應該最勁

啤巴下個擺po 頭 pin this

反攻：
不解釋

長傳：
地波長傳

進攻側翼：
邊路one two傳中/內切
如果進攻中央，對家塞死中間eg4312/5cb 會好難踢
因為個波要係中間區域球員先會跑位
對家塞中間，你又要傳中間球員先識跑，由其反擊個時，再加lag 機，基本上一定傳失

彈性：攻擊型教練全部都係彈性
交差走位
即係反擊時，孫興民會拎波走入中間，踢到同美斯一樣咁（唔同內切）
唔係彈性既話，孫興民反擊都係企死邊路，傳波比中鋒禁區頂前，佢先會內切

全體球員防守：
成埋球員番後，防線唔出壓
（唔好開offside,要開auto tacle

堵塞：側翼
試左好多個4231，發現塞側翼好過塞中間
因為落底傳中好難守，寧願比佢中間中出任射
同埋中間好易疊人塞大巴

施壓侵略性：
施壓時，防守球員封對家遠柱射門方向
（內切方向）

同埋睇番勁教年今年全部係封側翼，施壓侵略性

中左招

未到20歲個頭頂已經禿咗

陰公

Google 投票要人
大家快啲投俾原神

@牛
點睇麵神要上黎眾籌醫病

實況足球2021呢

同碧藍航線一樣上唔到榜

已經block左
一眾籌=露底，條撚樣死黎死去都未死完

仲有個慘過番印度都要小心

懷疑牛絲準備pes po眾籌
當年條on9仙人最勁 玩到扮連登仔驚都唔敢報

黑幕
有無pubg大陸版

而家好多放長線既kol
當年出小說個批又係
之後成堆跟風狗學寫書

雞先定蛋先既問題
有小說先定有片商撐腰先

麵神玩到連燈比佢扼左有icon

牛果然係Pes po清泉
慘過番印度係咩事

無得呢幾隻

得波台係清泉

咁含淚投原神
支持國家

堵塞嗰度明鳩up

係得反攻/彈性/全體防守 我係認同佢

成日話咩Google 奶共 得原神同slam dunk兩隻祖國驚有得被人投，冰能度奶，明明我地中國甘能多好遊戲

施壓唔係侵略性=無得玩

派3普通legend
冇fp消息

Like

Fb Twitter YouTube 見哂底

簽下標誌性時刻系列球員！
活動期間每一輪登入可獲3名經紀人，能簽下標誌性時刻系列球員。
此外，這些經紀人在整個活動期間都可以取得。
別錯過為球隊簽下標誌性球員的機會！

又要睇你班仆街免費中

正

第一次見比人鏟到完場都傷撚左

入得冇人講pes已死

今年好易直紅

都唔會中㗎啦

牛go?

Ok show u 2021 最強防反走位陣容

屌佢老母，我無試過免費中

舊傑斯免費中

我都係咯

屌k社食撚左屎 提前更新完

一日未有人po 免抽中，我唔會信

我中撚左伏

明白未

中左迪比

右呢

入左

k社老母

我呢d叫善良

今次終於入得

入埋你得唔得

好掛住你

牙朗冇A就下個禮拜先玩

免費抽唔中就下星期先玩

Go未

Goshow u A朗

Go show u唔知乜態嘅oblak

好9利im無3抽

是靚午 超厚玉子燒 配 枝豆忌廉汁鰻魚燉飯 水耕菜沙律

條友：目測
-肥撚
-毒撚
-可能IT狗
-觀塘番工
-自己煮飯

更新完

一定要即刻搵番場go試手感先啦

9.0 分MVP

啤巴sd得出嚟
100% hehe post

馬甸尼 托迪

一陣有無巴打all in 終極怒濤抽射攻擊型進攻中埸?

我一all in硬

3次免費抽

fb見到

傳說中既im cr7同messi?

入得？

兩隻都有舊版

係咪即係紅卡尼維特 ？

入得

真入得

你

手多一下
...

全世界一齊課
123蚊有紅C朗或紅美斯

抽左messi 未

屌即買

Wa diu好吸引

即買呀屌

但牙朗下年番紅魔
留力man u 版

全世界聽住
123蚊有紅C朗

呢隻唔係最勁果隻

3選1咋屌

老老實實，牙朗最iconic個下幾時?

葡西3:3？

等manu版
Cron

呢隻點都伏伏地

123蚊
3抽一？

可能係PSG版

High flying cron pack

3個只可買1個

免費一抽

無得左朗右斯

最強....amf

好 啤巴決定買先
你地慢慢

睇STAT好似三隻都唔算好值得買

已買

Ok 👍
三巨頭一人一隻
唔買果個=三柒頭

邊隻好

Manu 個隻先勁

b態已值

世3=拉輸福柒
同阿朗美斯齊名

有米

唔理啦9衝

Pes迫害連美斯

買左messi未

仲有1600coins送 啤巴用先啦
大家慢慢跟牛草coin等2021啦

統計下先，朗=正評，美斯=負評

屌跟

呢包野真係擺明送，平時課78都係得1050 coins

買福頭呢

其實好抵
1600 coins 都 100 蚊
即係 23 蚊買隻 im 朗

買福頭做柒頭

唔買既就跟牛抽2022啦

123蚊
包
100紅牙朗
1600coins
兩張黑波卷 牙朗主題

唔買正傻仔，你地慢慢儲

仲要2022唔知有無

個主題都係牙朗？咩樣

啤幾時變咗水人課金

K社佛心

一條心等R9

牛由2018講到而家抽R9

It’s 2016

啤巴好少課金
但今次好抵

1600coins
俾多23蚊有紅牙朗

唔反k社.....住啦

Wa diu想射
K社玩d咁既野

食少2餐飯都課到

登入頁面有冇唔同？

已射

等你試咗隻紅牙朗先

無好9hea

有無後悔先

激情過後

無$123有紅朗抵到爛

有1600 coins壓下驚等下星期抽利

16/11 club seletion fp 下體 巴塞 拿玻里 羅馬
有fati

講真佢出box抽講運至少都30抽先中

咁試得未

最衰番緊工無得試玩

30抽咪好易

紅美斯

好基，出街唔好玩

J下先啦

極度理想情況下都要30抽而家123蚊有仲想點

由於好基既關係
有冇得爭要紅朗，唔要主題

紅朗升爆有98

我wfh 玩緊
但3點又有meeting

屌你都好試玩半個鐘

自已簡

應該好快有球會主題

不過今集勁嘅右翼好少有好似美斯著數d

上埋巴塞隊徽102

課唔課自已決定 啤巴已課
123蚊包
100紅牙朗

1600coins

牙朗主題

兩張黑波卷

點解呢到冇人買美斯

4312咪得

2021仲玩4312

蘇b 4312

牙朗打翼又可以打前鋒

去緊跳樓一萬金
又係三隻一樣

go試埸

。。。。。有愛?

今年中鋒朗特別勁

有上條

冇睇到有咩可以中
送嗰粒法林明高legend係必中legend?
中咗粒白必圖

個主題包好似冇時限？

中左丹尼臣

唔好再問啦-,-
123蚊 買啦頂

ben買唔買牙朗

同普朗冇分別

新手想問吓有冇得買哂兩個

剩係想中佢

星期一果時又抽中左呢 搞到無乜意慾課呢隻

玩利記兩閘唔斬冇意思

無

同im朗,差唔多
不過態B 又紅底

紅牙朗呢

試左頭鎚未

普卡c朗正前定係del piero，同埋巴西legend中xoxo算唔算好

Zico

迪比一定後備
半場入替，起碼2粒

Me 好少話一個球員勁到屈機
但紅迪比亞路真係不簡單

牛佬 sick ball

抽左？ 我細account免費中

出面好多人買美斯

識買一定買牙朗
決定今晚追隨啤巴課 123

紅美斯頭鎚,跳高勁到

點都無可能夠紅牙朗頂
今次紅朗仲有一個優勢既
比im年輕一碎

後生美斯>後生C朗
老左C朗>老左美斯

sick ball一定買紅福

impossible

IM欺好似用番舊TYPE又快左
好似都有佢既價值

有碧咸 史高斯下星期又抽傑斯星仔既咪買福

點解唔比我左朗右欺

紅美斯係好勁
有102 又年青

屌 k社係咪智障 唔識課咗美斯唔俾人課埋c朗

一早講左啦啵

其實我想要埋美欺，自由側翼好用

im美欺有獨特慶祝

我地課朗因為有愛＋屈頭

其實紅美斯好抵 年青 102數值

其實我想課朗多過美斯 但朗升爆數值仲低過精選
2個揀一個嘅話 課唔落朗

屌，又係細帳免費一抽中
呢個細帳已經免費中左4隻im

呢個帳課隻牙朗就已經齊腳

欺個STAT整體似舊年送果隻既弱少少
但跳同頭鎚就勁好多

其實今次應該要揀美斯

美斯彈跳，頭鎚大幅度buff

朗一定攞黎打cf 但又有太多勁cf了
所以小花穩陣d

邊隻左翼可以出波比美斯頂

Agger

兩隻都抵買
但美斯唔岩我風格

除非打442 4312
唔係都無位擺牙朗

牛課朗定欺

你又岩，但個人鐘意朗多d

買欺可以boost埋我個紅甸

勁嘅右翼好少有

扔鞋

同碧咸一人半場

聽電話

4312 用messi 抵玩

課左未

參考頂置

牙朗最佳擺位

有冇人po下im朗同美欺滿level既數值睇下

其實我想fp沙拿轉埋美斯
不過簡一個簡左朗

收埋隻 pirlo 啦

影相令

包皮係咪打左翼好過打正前？

除非有英撚sancho
唔係嘅話都揀messi

下，入波入到冇得停唔打前？咁打Gk好了

下次祖 im pack 應該 cr7 + pirlo
估計好多人會抽到抑鬱

買定離手！

又唔係Manu C朗都唔知點解大家打哂J

我有fp沙拿

錢多，抗翼皮佬

下星期出既傑斯星仔勁唔勁???

你都唔洗翼

因為我用朗打翼好似唔夠打正前勁
想諗下會唔會包皮去左翼整體好啲

星，冇勁射，傳波版馬圖斯，身體唔太硬
傑斯，渣過孫

what about紅福仔

其實有無人會買

有

點睇都住似2020fp
絕左版改做紅底

今年牙朗打唔到翼

咁我用邊隻打翼好？
我再落lwf已經得返250

你有4個祖記im

搞個投票
課左紅朗既正評
課左美斯既負評

課左咩

紅底美斯 真係快好多

用son

爽賺正評

啤巴點睇出面9成買紅美？

文尼/等之後巴塞fati

新人玩 多數抽左巴pool

明白既

紅美斯出年青版 以前無data
Im紅朗 34碎 比較似上年Im

但我一定係簡牙朗
因為美斯唔岩踢4312風格

唔知會唔會出家機版果張美斯
果張好似仲勁

團長抽左咩

速度過90輕鬆爆底斬中

牙朗

負評已經直迫正評

啤巴預計正評會被反cup

紅朗黨

本身4：0
而家

仲有兩個紅福

如果係manu都會揀朗

牙朗: fdly is good good

慘過侵侵

共和朗vs民主斯

好在未課，買im欺算

Fati

請買左既大家積極參與投票

目前：

一開始正評係4：0，但目前負評 已經開始有拋離正評既現象

買完美斯個個改哂巴塞衫
之後又屌鬼話分唔到人

@團長@偉@廣

慘啦

負評就黎多過正評一倍

得son 仲要係最弱果隻fp

轉左祖記未

小花:我笑得幾燦爛

負評已經突破雙位數

懷疑全連登得

啤 wai 團長 廣巴

We are lihkg清泉

真係有曼迷買 紅福仔

諗緊課丙朗定美欺好

課完記得投票

我估胡 cfu 都會課

老人家先會課老人家

好似話同sancho差唔係好遠

我c7

正評突然有顯住升福 與負評拉近至2票之距

紅朗Diu打 u

其實想搞4個choice

福仔及唔能課
可惜無位

留言福 唔理冇

耳機福

POTW就有隻辛尼

俾大家睇下外國d巴塞迷

以為u有fp朗會課紅美

我都課左欺哥

吉撚速上水

想課美斯 有無人支持

突然岀現

屌等你好耐

我課左欺

deco

戈頓baby

呢排好多野做 加上又十鳩幾個match day

你隻紅朗呢

課金了沒

課左未先
投左票未先

龍sir太屈
同埋兩隻美斯比
依隻除咗頂波之外 all are shit

上黎吹陣又要潛了

P牌課左我朗

唔洗咁多廢話 紅朗就算做雞都要課

sick ball

Messi or Ronaldo

but朗

Sick balllllllllll

張圖型撚到仆街

我買紅朗 再等長髮美斯

投票直到1001 先結束
唔計p牌 cd dom

目前投負評已領先正評超過30幾個百分比

仲有特別慶祝動作

睇下數據其實唔差

真心講 用左3.4場 覺得同fp朗有明顯分別
又未到好撚大分別
不過轉埋波衫就應該好大分別
果然legend同fp真係唔同

係喎，另一隻19歲美欺99速99爆課另一隻美欺好似抵d

淨係張相咁靚仔用落都唔同啲

如果呢隻係長髮美斯我就揀美斯

im肯定有唔同呢隻game唔可以睇數據做人

屌 真係好撚型

跟，課我朗算

牙朗都可以話打過和
但美欺真係全輸

美欺等19歲既再課仲好

真牙朗仲要係fp同im比
但美欺係im同im比

16/17打拜仁兩回合入5球

唔係牙朗兩隻都係im

主要我覺得佢buff個頭真係冇乜用
實戰冇幾可用到頭 加上佢又矮

換埋衫應該爆腳力同FINSHING，加埋個CON安7 逆足又3 3

如果無im美
買唔買得過
用緊最普通個隻

屌個畫面全部變晒c朗chok樣好撚好笑

有冇食評 好耐冇入嚟

P牌仔買咗美欺投唔到

朗癲加美欺雙劍合璧

19 Ucl 3:0 atm
18wc 3:3 Spain
16 ucl 3:0 Wolfsburg
18ucl bicycle kick vs juventus
Hat trick vs ibra Sweden

100%買得過啦 仲要送1600coins
姐係等如課金送c朗/美斯
講真你買123蚊coins去抽im
elber都唔知中唔中到

Perfection

1600應該中唔到紅

好久不見

123蚊成個package guarantee 隻im 加送幣
其實好撚fit

登登

買隻紅朗賀一賀佢

屌真係好撚型

已課

紅美欺加紅朗癲>1+1=2

我2021都少玩左好多
打match day都打到虛脫
而家等緊謝4同長髮美斯

丁死了

真，呢個必課

deco都中唔到啦

Well cum black

佢會唔會以後冇左優惠coins？
變左直接買球員？

1+1>2先有用

我要返工了
今晚放工之後先可以試牙朗

感覺打單箭頭cf最屈

係就正
99碧咸直買

紅messi 幾多歲

牛佬hi
9up陣又要做野了

Anyone pvp試試佢

牛ching

咁就真係唔知，但直接買佢仲賺因為迫堆0課都入坑

即係大過2

I think so

巴神課左未
投左票未

隻紅碧連鈍阿埋帶波慢既缺點都彌補埋cls
但我又有96 再抽又好多餘

福done

U man dog

玩單箭頭放T9都唔太好用 太衝前
朗回撒一下組織再衝幾好

朗=遠射

反正下星期都要for giggs 星仔

im數值感覺上真d 你轉埋波衫
又可以周圍屈人機了

轉咗波衫
但我迪比牙朗雙前鋒有啲難適應
今晚再練

慶祝動作要點先整到 試咗十幾次得一次做到

相？

紅朗我來了

準備買messi
有愛
不過想知係咩年代美斯

09年

迪比轉ss好似好過cf

唔該曬

但祖得牙朗轉波衫唔抵

21碎

吉冇乜im 一定轉祖

課左了 今次真係好抵 仲要有coins

高登你轉唔轉

我就算齊im都係用祖

難得一次做良心K社

美斯定CR7

派路

我4312冇出牙朗

應該買紅c7定紅美欺好
想買美欺，但買c7又有加成

雙puyol

無所謂 兩隻都抵 但係兩隻都唔係係最勁

屌你老母 之前唔中細哨 玩條撚咩

忍唔住課咗

小花主題係點

屌你on9完未

好似都ok
冇想像中嗰種毒味
佢全部都係牌子宣傳照
幾驚係牙朗咁樣係生活照

見到右邊以為拉莫斯

牙朗個主題靚仔好多

有無人估下而家既投票戰況

好有創意

揚咗啦

12 12

diu 點解你地睇到

from reddit

12 12
地獄教車師傅

會出奧運版美斯
家陣買左正傻仔

你有本事唔好買

仲reddit 死五毛
而家係咪要用 gad or gab or gap whatever

殘奧版？

免費出左迪比亞路

大獎 恭喜你

30％

巴塞董事會上月再要求一隊球員減薪30%，但經過連日來氣氛緊張的談判，最終球會未能與以美斯為首的一眾球員達成共識。

咁樣對美斯 仲想人地降薪
上次唔係好尊重合約精神架咩？

每個月減30％ 其實好多

有冇紅朗用後感

有咩陣玩燒味正
想用 右金後生碧咸 左紅卡路士 斬比c朗頂

洗唔洗用頭入先有？

仲有紅哨扭patpat射波我見都有人得

唔boost既話 數值仲低過 上星期隻葡萄牙im朗

啱啱用紅美斯打左場 用黎控傳好勁
轉身帶波好痴腳 用黎扭波控傳一流

睇緊巴神個陣

我都應該擺後備算

pvp嗰陣轉返列卡特打防中
mbappe 正前 messi右

Ok let me see see

紅底真心好用，但呢家現役美斯慢到唔會玩，online比人一逼就甩，如果對家lag更加唔洗玩

做野啦
夜啲

why?

rich撚到

agger 普黑messi好難用 真係高手先舞得掂
我之前用廢撚到

Maybe chow 103 messi later

你油王

已經有30人投左票

扣除今次無課金玩家eg kg 牛
新人P牌仔 eg高登
同cd dom
投票好勇躍

你rich過我

買咗牙朗未

買左 覺得中伏

前面迪比包皮順啲
迪比牙朗冇人跑上前好難踢
陣間試真啲先

美斯大勝

點解唔買美c

堅持信念

因為鐘意牙朗

都冇得番轉頭啦

巴神個陣

人生好多野都係無得番轉頭
一子錯 滿盤皆落索

你買左咩

牙朗反cup未？

我東星輝揚 今日一子錯 滿盤皆落索

唔俾你哋知,有杯打先拎出嚟

投票去到1001就完
而家有31位課左金 又非p牌既巴打投左

14：17

巴塞差紅古華特
可唔可以出埋紅Abidal Pique Dani Alves

可以出紅alexis

我啱啱先投

呢位 ching 係邊個？
之前街場好似撞過但當時認唔出
而家碌 fd list 突然醒起

曲線binc

撚得掂隻牙朗未？

未玩 但d finishing得啖笑
懷疑呢隻係上電視fing毛巾iconic

今次im投票引哂班連登仔出嚟
仲貢獻咗幾十個$123畀K社

又bin

你係咪唔識用？

等你教我

我都要學

Udinese IM
迪拿達利 山神

電競巴印度佬

紅朗尼

好想知菊花課咗乜

係佢？

Anyone go?抽到羅馬里奧

唔係啊呢個係咪easy go

印尼佬帳號已封 無玩2021
而家unfriend佢

再見Rudi Petir

新手抽到迪比亞路
忍唔住課咗牙朗
之後all in啲coins 都中唔撚到尼維特

我p 牌

迪比牙朗雙前鋒好難用

點算好
啲coins已經比我亂用曬

why

乖乖哋抽fp或者再課金抽之後嘅im利物浦

Yes，牙朗雙箭係難用

買左紅朗未？即時送你1600coins

咪洗曬係祖嘅Im pool

可能都抽唔到
只可以咁安慰自己

中左迪比唔洗再追等下期allin g8

屌 以為可以抽埋尼維特

無愛唔好追又唔係特別勁
求其fp都差唔多

學精了

羅馬里奧好勁

啤巴都咁爽手

廣巴睇左老豆死開未

幾搞笑

牛草咗咁耐coin咪又係要課

慘

咪係有錢3個課晒都唔得

係咪架

未決定到

正評Thx

渣架屈朗

英撚呢

好l gay

福

正評完課美c

u係咪課左先

我開定post

有無人課左rashford

曼迷
eg 最愛

你係邊個

998

999